塞爆816 817 818！

收曬所有藍絲，警犬皮
香港人！
全部同我出黎
唔好比人睇小
再現百萬人場景！

Push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816㩒錢 816遮打 818見

推熱門未呀...

宣傳嚴重不足，好驚818唔夠人

NOW or NEVER

816㩒錢 816遮打見 818維園見

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

遮打要人呀